覺唔覺得連少少錢都唔肯比既人好嘔心

講緊$8一個月icould
$28apple music
（大把人免費用垃圾joox 之後屌返joox垃圾 心諗你免費仲想點呀）
$63一個月Netflix (明明Netflix 大把野睇，同人share一個月先$1x)
iTunes租$38套戲（食少餐m記都無咗）
講真我都係窮學生打份pt仔
支持得正版野我都盡俾
唔係想扮清高 身邊仲有班傻鳩 成日笑鳩我用錢買 明明上小鴨乜柒都有 完全唔明班傻鳩自豪乜春 用盜版野仲聲大大

一個傻鳩已負評
唔gur呀

噁心得過你要上黎博果少少虛榮心
唔用咪唔用囉 關你鬼事咩

呢個年代仲download mp3，BT老翻戲果d

其實你開得post都幾on9

係㗎 起碼我用正版野拎緊虛榮心
好過你幾蚊都比唔起仲聲大大用老翻

On9得過連創作者都唔識尊重

差唔遠

agger

攪死啲細公司

尊重都唔識

睇負評就知香港人民智未開
同班大陸狗一撚樣

淘寶買過15蚊成套MS office，好用到返唔到轉頭

支持樓住

我都俾錢支持正版
但係想知樓主睇AV係咪都一樣都肯俾錢睇正版

有女屌唔使睇av

Ms office 免費用sor

學校免費

未睇過/以後唔會睇

樓主係話少少錢咋，av貴呀

冇人話唔尊重 係話你開呢個post on9既程度同果班慳幾蚊聽歌既人差唔遠 都唔知你想表達乜

樓主係咪攞緊虛榮心就唔知
但係#3條柒頭用翻版仲咁串 就係無恥

俾錢買老翻，仲戇鳩過BT

話之樓主係為左拎虛榮心乜乜柒柒

樓主用正版根本無錯

你理鬼得佢心入面點樣自我感覺良好啫